Anyone want to chat in English?

For improving our English abilities

my power powerful

Diu no chinese

i go to school by bus

for(int i=0;i<999;i++)
{
printf("I go to school by bus\n");
}

Don’t be childish
I am serious

Fuck you mother bitch

fuck off and suck your computer dick
dog of it

i can only see chinglish here

hi remember sink dragon dont use bro

This platform is dying
bunch of idiots messing my serious post

add oil
get level three this year

Hi A gay guy with AIDS touching people

why so serious dude

Strive for level 3
Hope i am blessed in the following exam

why gum late still no sleep

I’m very emmm thanks you but no thanks

Yo, what is your name?

i want sex with auntie

You are not serious in studying
so you got in the university of whale

You can form a telegram group for English learning purpose. As I remember, I joined a similar group before

What 7 you say nibba

what's up my nigga?

May you share this platform for me?
I am trying to improve my English ability rapidly within these 2 months

i am worrying my dse result

oh you are dse chicken. dont need worry la, dse is very easy

Actually i am studying higer diploma and dse as well
I got 26 marks counted in best 5 subject results but unfortunately failed in English

poor u give heart machine la bro

my dick is big

Oops best five 26 is pretty decent actually
And judging from your reply, your English doesn't seem that bad (at least a promising lv2, frankly can go way further than that)
But those are just written English, so may I assume your ability is not all-rounded enough?

Fuck you dude

Old news is so ng sick spell

how much?

ohayou gozaimasu

Do yu know da wae

dse chick
26 actually is poor...

Better than
26, actually poor

I always encounter a trouble that i cant spell the vocabularies correctly
As a result,My listening exam is fucked

I will say 26 marks is neither bad nor good

12 btw HAHAA

Show your lihkg id to the examiner(s), they will 識做 ga la

Fuck you host

Nowadays listening exam has a huge chunk of integrated skills regarding your spelling +/- phonics problem, you should be able to earn quite some points over there thus not failing your listening exam

Remember Qianlong not use

Am I right?

OR.
Remember DIVING DRAGON not use

TEACH ME TEACH ME

how are you?

Okay all lindon jai are 180cm tall 30cm long very handsome best five 35 double degree phd before 30 wealthier than likashing and have virgin girlfriends

how high do you need yo get into the university? I was a AL chick. dont know shit about dse. but I had listened the dse english listening which was very slow and some answers were repeated twice.

Both Integrated part and listening part are my nightmare
I cant acquire and master the "technics" which should be be used in integrated part

Remerber the Dive dragon is not being used?

stop on9 okay?

Actually 20 marks is marginally enough to get in the ust and cuhk

When an On9 jai is requesting others dont be on9

Use reddit/4chan

I want to fuck different girls everydays.

Browsing right now

The police is called since your guilty user name

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

cringe xd

yo so wheres the tg english grp

A dozen of plastics are given to you

I want to know too

aside from lihkg, my daily web browsing routine is mostly on english utube channels and reddit, so i rly need a platform to share my thoughts in terms of english

damn ching ur right, my english sucky sucky

Here is your chance for Sharing your thoughts via typing English

你咁既學習態度既，就係唔得先要講多d呀，屌你

Dont erase others’ the chance of studying English

Exactly

all Lin light son no know English all rubbish

hidden dragon get level 2 in English

still searching for the tg gp

remember hidden dragon do not use

Sad story

Stfu

which part is your weakness? i thought lvl 2 students cant even construct a proper sentence, but seems like u can

paper3

Listening part

part a just listen carefully and use short forms to jot notes
part b is very difficult and tricky

too formal

If you are a pretty girl, I can chat with you all the time. Otherwise, go away and fuck yourself.

obviously lihkg isn't the right place to practise English.

This is the worst place to practice languages.

sure,let s far from speaking chinese

Lung jai nei aim wt lv in dse english

3

Sad but true

Ho lun nan sing grade ga

Why dont you chat here

This is the only post without fucking 50cents

If you'd like to, I don't mind doing chitchats while correcting your sentences/vocabulary as we text.

p.s.: not a particularly outstanding English person, but should be good enough for helping DSE students

tooth dragon sup9port u

Sup ni🅱️🅱️a what's good?

Part B difficult and tricky you sure?
HK listening tests' tapes are already highly comprehensible
Speaking so slowly I can sometimes copy down conversations in full sentence (leisun: quick but very ugly handwriting)

i should say integrated task

We both meant the same thing

Hello
Lazy to read all the above post.
But are you guys still chatting here?

How is your day bro?

Heya chainfuckers

boring lazy sunday
how about yours mate?

It shows that you have a strong English background only but not all of us have this potential in reality
See the passing rate of English,only 5x%

Thanks for your kindly help
But i would like to chat here as many brothers are willing to chat in English too

In terms of English ability, i am a potential bug only

Neither bad nor good la

As least i am willing to chat with you

Hi, Im interested.

here
really need to chat in ENG
COZ I'm about to interview in aviation company
but freaking nervous now

Nice that you got a chance to interview.
I’m still jobless now

Try to elaborate your sentence for enhancing your writing skills

Hi dragon
What should we talk about

Aviation industry
What post you are seeking for?

You see see my name

Are you studying?

Your sentence just tell me everything

No I’m not.
Tbh, I’ve graduated a year ago.
I took a year earning some money and spend it all on traveling.

I think the key point for part A is your writing speed. The contents are easy to understand, all you need to do is pay full attention and jot down the answers (can even jot down the complete sentences of the recordings first and amend your answers later)

For the vocabularies that you don't know how to spell, it is really not a big deal Of course you may need to learn and memorise some basic vocabularies from different categories within these 2 months, but the exam bureau must set some uncommon words as answers deliberately. All you need to do is to listen carefully, remember the pronunciation and try to spell it out.

Ok. Lets discuss the meaning of life. When you realize you will lose everything when you die, as a result what is the incentive for you to work or pursuit so many goals?

Nice experience
I want to travel other countries too

Maybe jot down all the content is a good idea

I support u lau Chu
I want to improve my English too, just wondering how to achieve it

fk you
suck it

why don't you apply?

cabin crew

But I’m not sure was that a good decision or not.
I’m not a fg anymore and I’ve got no work experience.

So I assume that you are preping for the public exams? As I saw people mentioned obtaining level 3/ chatting about exam skills

Just work for your goals/dreams
Just like me,l spend all of my effort to study English as my dream is studying Math in university
I think you shall have some dreams want to achieve

Hi

where have you been?
are u in hk now?

Still not sure what to do.
So confused.
And I haven’t got a proper CV on hand

why say that in sudden?

Yes
I need to get a level3 for getting an enrollment of university

I spent my previous year in Europe
Came back less then a month ago.

lets chat together

Nah. English background? I don't have any of that
Born & raised locally, I haven't travelled to any English-speaking country. Maso-mano primary school, band 2 secondary school.
Acknowledgements to my kind-hearted passionate primary school English teachers whom contributed to my solid foundations; and a Youtuber with strange accents (hardly understandable without subtitles)- trains up my listening skills, making all the listening exams a piece of cake

Cabin crew
seeking a Pilot job?

want to become a cabin crew

Feel really old when facing DSE students [
What’s level 3 like in terms of CE/AL ???

He is worrying about DSE ah ma

just revise it then apply.
otherwise you cant figure out what you re really want if you dont have it a try, and wasting yr valuable lifetime

I never pay such effort in my English study
Finally i failed it

trust me, its very easy to ottain a level 3.
just grab the chance tightly when you hv a chance to interrupt to say

AL E=DSE 3
I am sucks

EUROPE
how much have you spend for the trip?
was it fun? where did u go? any photos?

Hope i am bledded in the exam

I know I’m wasting my valuable time
I admire people have dreams that could chase for.
It’s like I have never figure out anything till now.

Btw, aviation company is so attractive. With all those flight tickets and benefits.

You’ll realise how expensive things are in Hong Kong when you could fly to all over the world

sorry, may i know the difference between whom and who? can u explain when to use any of them?

I say one two three four

stfu hong kong Monkeys

Gaining a pass is not that hard in language subject.
Believe in yourself while work hard during your English lessons

Hi guys, I'm here to LM

Just typo bro
Dont rush out to be 7 ok?
otherwise you will bleed too

I am hungry now

flight attendant
i rather step in CS
obviously because my qualification isn't high to reach that position.
just a joke.
i love facing people, it makes me more energetic and not being 頹
as i would like to make myself best when im facing with others

And I am sleepless too

maybe D in ce

listen like making sense but you re just saying universal fact, so it's like mother is woman, bullshit, no offense!

who?

I hate facing people
I am a toxic boy

me

yes, im under-qualified for pilot no doubt.
but in fact i would rather work for cs, dealing with machine really not my field.

Um....
No photos la. Don’t wanna self-explode.

I was working and travelling, you can understand it as taking a one-year wh.
I mostly spend around 10k hkd per trip. And my trips are mostly 7days trip that include a few cities.

The most amazing trip was heading to Switzerland. I was so stunned by the views. It’s actually not sooo expensive as I got almost everything pre-paid and there’s not much shopping suitable for me there.

Go get some food

agree
what job would be more challenging than a job serving in air

i hv already baned him, aggressive person seems lack of love

Hi, I am rich

hola! Mesi da vor lihkg?

I was once like you, feeling energetic when facing customers.
But then when I found out that no matter how hard I work, how sincere were I to the customer, shit still happens, I got tired to smile to them.
I’m kind of a pessimistic person

i hate it before till i am being more 頹when i got the job that was not facing mush people.
then i started to change to accept facing people.

唔識

NO CHINESE!

maybe photos of views in Switzerland ?

Another working day

you found something that u re not really likeing, thats great to understand yourself la. dont worry. but being pessimistic should change!

sorry, maybe you can tell me which word can represent the feel of 頹.

Working = earning money.
Better then me being unproductive at home

I’m strange, at the beginning I might be in a really high and positive mood, but then when I understand/ got to know more about the place/ people. I start to pick on the negative side and start hating everything

屌你老母牙

down/decadent

tooth ur mother

yr thought is like worm corroding you.
no doubt world is suck, but it's important to resist the yr true-self no matter how suck the things you face are

i love down

I’m just a student
I have to go to school tomorrow

And i can’t fall asleep

secondary school student?

Same DSE chick this year bro.
I am also messed up in Paper 3, especially Part B.
So could any brothers share some sources like tg group for we poor DSEchick?

how high marks you like to reach?

Just come here to leave my name in this strong post.

Level 3 maybe......?
But I am just marginally on the level 2 in overall result.

I mean overall result in English subject

then it's easy

i got 3323
overall 3
i still got my listening result suck

your mother how much 1 q

Anyone still up?

DSE chicks:
What are your difficulties?

I think that the HKEAA is putting more emphasis on the importance of ‘content points’. As you may aware, the 3 tasks of part B(2) is no longer 18,18,18 now. According to my English teachers who have been DSE markers, those tasks with 21 marks have more ‘content’ points. So I think you guys should drill more on finding points. Do it by practicing more PAST PAPERS ( but not publisher exercises ). Finish DSE past papers first, then go for HKALE (it’s not difficult at all, just with more content points)

You can do it! All the best!

Ps: 2017 dse jj

Agree on your point that lv 4/5 is not difficult with slight effort
But now only half in HK could get level 3+? so maybe hongkongers should really improve their English standards

DSE jjs sleep now! Reserve your energy for revision not lihkg

95%
luckily you are not in band 3 secondary school

Yes, observations/communications/interactions could improve your language skills. But you don’t have to be good at English to get a good grade in dse. This exam is all about skills/past papers etc but not your real language abilities.

Btw, 95% level 5+

You from dgs?

Well I do recognise that give up I will say

What's good slim?

Go bk home to eat banana maybe a better choice

Of course Dont mind if I do it here though.

kindly help
We generally don't use kindly to describe help. "Thanks for the help"/ "Thanks for your kind gesture" works fine.

By the way, if you're chatting in English to prepare for the public exam, I'd suggest you try to write everything in perfect English (i.e.: punctuation, capitalization, no acronyms). It'll be easier for others to correct you (and easier for you to improve!).

Pretty sure 95% 5+ isn't achievable by any school. Don't have time to do the research so prove me wrong

That being said, HKDSE English is indeed not difficult. Particularly because you can still get good grades by doing it systematically (Though to be honest I prefer doing it intuitively -- same results, better learning.).

p.s.: you suck at something, not suck in something.

Down is only the mental state of 頹. Unproductive might be the word you're looking for.

Fourth and last comment before I sleep

No idea where the original comments were but there were multiple occasions people got the word vocabulary wrong.

vocabulary is uncountable.

One vocabulary
Two vocabulary
Three vocabulary
I want to learn more vocabulary.

Though vocabularies is still an existing word, you won't need it for your DSE. Never for once have I used it in my entire life

Fuck one more: "Unmotivated" works too (and better perhaps).

Thanks for your corrections

dim gai yiu gong ying mun

Hd

Morning guys
Though it’s about 2pm, it’s morning to me

Chainfucker!!!

I’m actually curious on are you a fan of chain smokers

Morning bro
Woke up 2pm too
Late for school tho

Procrastinate

Procrastinate is a verb. 頹 is an adjective.
Procrastinate may be more suitable for replacing the word "hea".

IN HKU WE TRUST

What are you studying mate?
Your English looks real good.

nice ans. appreciate that, thanks

same, morning bro

Morning bro
What’s the plan for the day?

Bro, are you living in Europe?

not anymore

What makes you wake up so late

having nothin to do

I think "tui" also carries the meaning of "lazy"

coz it's rainy day and monday

lol my grammar sucks... 唔識講唯有用中文覆post
我自己呢就會咁分 如果係指句野既主角就用who
指嗰條友唔係句野既主角（賓？）就用whom
不過其實informal句式裡面who係可以取代whom
我用whom純粹係dse為左轉下字曬實力而養成既習慣

你條問題坐等英文巴打解答

醫學巴？

Rainy days and sleeps are perfect match
Have to get my CV done today tho.
Need to go get a job and earn my living

I think he is studying nursing in HKU

I immediately think of Ross in "Friends"
Ross the grammar Nazi

me2
What HD you are studying?

You're a stupid arsehole. Why would you expect you can get serious replies in here? Have you ever used this forum?
There's no use to work hard in the last minutes. English is just like an other languages. They take time to learn and practise.

Keep typing English sentences here helps me to enhance my English abilities
Nothing is useless unless you think it is useless

Keep typing English sentences here helps me to enhance my English abilities
Nothing is useless unless you think it is useless

Dragon brother,
please simplify your sentence with minimal number of words while conveying the same message. Remember, simple is the best

Good thinking mate!
Trying to use as more English as you could will definitely improve your language skills

Practice makes perfect?

I hope so

Excellent

Are you preparing for dse?

at work.
just get off.
but still hv an other private tutorial

As far as I know, unless he acquires wound nurse PRCC/working in AED, normally nurses only do stitching in nursing school lab in this case I won't confidently claim that I know wound stitching
Nurses off stitches (cut the stitch) much more frequently than stitching

In order to

I hate engineering after the study of civil hd
In case that i can pass my English exam,i will choose Econ/science rather than engineering as my major

Nice

Yes

What would you like to chat?

Oh you are the right one
I have some misconceptions in the medical knowledge

Are you good at maths?

Sounds like a busy day for ya.

I got 5* in m1 and core math
hard to say excellent,but at least not bad

Actually my dream program is ifaa and riskman
But 26 marks is not enough to get the entry of these programs

So i will choose stat and try to transfer to ifaa/rmsc

CUHK is better wo
In terms of risk management
Disclaimer:Those opinion obtained by internet

gay

Thanks ar^^

Well apparently he IS getting serious replies here
Also all learning starts somewhere. Perhaps the words arsehole fits you and your judgemental attitude better

So dragon brother, what University will you be aiming for if you attain level 3? (Sorry if his has been answered before I skipped through a ton of comments.)

The broken boy hit you inside box

Yup, it’s true

CUHK
It is a most beautiful university in hong kong

you better use a english username first

Hi Dragon Bro, just discovered your post and read some of the comments above.
Strive for your goals and best wishes to you!
I think another part you have to improve is your grammar. I am not good at grammar too, maybe we could learn together.

a bit

1 score

lets practise

Hihi
How are you
What is your name

hihi
my life is quit suck lately
and u?

Any topic you would like to talk about?
Hope other bros could tolerate and correct my mistakes if there is any.

Set yourself to a right path before you proceed. What exactly do you need? If it’s just grammar, go get a good grammar book - plenty of them available on the market. If it’s writing, I doubt you can learn much from a largely colloquial online forum. Writing is very different from speaking

up to u.
i can talk about anything

superlative adjectives use "the" please

my grammar sucks

Ching Ching ting tong

Did you go to CMI school?

yes
All subjects excluding English are taught in Chinese

Usually
Just do yourself friend

No wonder
Did you subscribe SCMP in school?

Do you like listening to English movies or songs?

watching movies and listening songs

Yes
Unfortunately English movie and song are not my interests

I watched like >100 movies when I was in F.3

I picked the best ones among those:

Gone with the Wind (1939)
Casablanca (1943)
My Fair Lady (1964)
Romeo and Juliet (1968)
Star Wars (1977)
Schindler's List (1993)
Forrest Gump (1994)
Titanic (1997)
Little Miss Sunshine (2006)

At least you should watch and listen some? What if those drama from netflix or some clips from other channel? To learn a language, we must read more, listen more and speak more!

I am watching some videos with both chinese and english subtitles

I would suggest browsing Reddit just to get a general feel like mentioned above.

An online grammar checker may assist in typing documents and email: Grammarly. I have it on my chrome browser(desktop) as an extension to assist my simple mistakes.

There's a free version and paid depending on your reliance on checking grammar. Though remember to re-read what you typed as some rules is highlights doesn't make sense.

Best of luck to your journey studying English !

Better chat with real foreigner.
At least chat with a non-chinese and non-cantonese people.

whatsup bro you still here?

in fact we are not the native English speakers
but i think many brothers here have stronger English abilities than me

it is a great platform with bunch of foreign people

it is difficult to find the foreigners who are willing to talk with me in English

Hi all, whats up

exchange students?

good idea

How difficult is the mechanics in civil HD?

I am studying in asso. A simple truss question would take me like 10 to 15 minutes to finish it

It just depends on whether you take the initiative or not. Imagine if a foreigner comes to you and speak in Cantonese, would you tease him or appreciate his efforts and communicate with him with patience? Exactly.

My pen is blue

Hey everyone

I am with you on that. We’re not a native speaker. I always feel that my sentences, words are very different to a native speaker. The long-winded sentence, imprecise choosing of words. Anyways, I think there is no wrong if the grammar is correct. My English is bad too, we just need a way to practice though.

Indeed! Reddit is a great place to learn.
Don't force yourself to learn stuff out of it though. Browse subreddits you're interested in and your language ability (and all kinds of other knowledge too) will come naturally

rek dat nigga

ok但係點解你中文都可以咁1999

btw encouraging and suggesting a better solution is the correct way if you have problems with his way of doing things(but not his motive).

Yet what you're doing is complete opposite, discouraging and suggesting nothing.

missed a word

Still Civil Engineering? (You're PracU Civil HD right)

大家啲英文真係好撚怪，唔似native英文。我覺得你愈喺度傾你嘅英文會愈差

newbie here

dk if you guys are serious or not...
but if you really wanna improve your english, the only thing you can do is GTFO.

Hey yo fuck boy, can I join this ass chat?
I’m a seriously procrastinating fucker. This ass hole stucking with me so much!!!!!!

It’s great

The workload of this subject is too high
i am studying 18 credits in this semester
although i have studied 18 credits last year

Maybe it worths to give a try

Yes
A regretful choice i have never made before

By the way
You know the term Practical U

Well I was critical of him because he was arrogant.

you do backdoor dog rather than dse chicken

How come you think i was arrogant

I have no choice bro...
Only Retake one subject is too risky

well fuck my english

of course

Yes diu nei lo mo

why don't you go to hkcc(learning shop)?
the grade in hkcc is much better than pract U

From how you responded to others

I don't know how long you've been on LIHKG but you failed to respect our culture that we tend to grab any chances to make fun and you were rudely shouting at some previous comments which intended to make fun of your post.

If you wanna learn English well, the best way is to speak with yourself everyday in English.

Diu lay no mo

my name jeff

try to watch the vampire which can be found in nteflix

try to watch it without any subtitles

where can u find those foreginer for u speak with, any sources ?

agree

Reddit, got it

i hv the same difficulty

gtfo?

that also what i hv seen from a native english youtuber suggesting

Me Ching My English is ducking suck

Hi guys.
Just got a meeting with a headhunter today.
My interview skills is shit as hell

Btw, I do agree that it’s a lot better to talk to native speaker as I found myself picking up some wrong pronunciation from my local friends. And the sad thing is, how they pronounce the word wrongly is in my head now and I sometimes pronounce it wrong as well

Find a part time that you’d need to speak to native speaker is one of the way to achieve that.

Mean

headhun

But I still got no idea on what field to be in.
Headhunters can’t help me in that

any specific suggestion of pt jobs could comminucate with native speaker?

just hv it a try 1st until you know what u want

just wondering, who's a native english speaker here

Restaurant in lkf/ other district with lots of foreigners?
F&B industry should be a good choice as they need lots of part time and it’s easier comparing to selling stuff in a different language?

In c standard, you could not define a variable within looping body
it should be corrected like this

Int I;

for( i=0;i<999;i++)
{
printf("I go to school by bus\n");
}
編輯

None I would say

After all this is the only post using solely English on/in this forum.

Any grammar nazi? Should be on or in???

Should be 'on' this forum

Diu lei lo mo hei

Oh damn really? I'm learning Spanish now. Where u learn French ? From college? Btw I'm a trilingual too.

Hello! I’ve got two questions.

Would you guys consider your English as fluent or bilingual proficiency?? (Not sure is this the correct way to express)

Could I say I’m bilingual/ multi-lingual if I could communicate in other languages?? ( just good enough for normal chatting)

I would consider myself bilingual in Chinese and English.

At least you should demonstrate the ability to communicate in various situations and settings; not only informal chatting but also business conversations and academic presentations

Fluency is the only thing u have to concern. Once u get the hang of it, u can pretty much say u are a bilingual. Pretty much everyone in hk are a bilingual

How could I improve if I’d like to be able to be in part of the business conversations?? I used to present in English during uni. But when it comes to real-life business content, I’m not as confident to air my thoughts

I doubt the last sentence....
That might only be the case in the ‘better districts’ and the upper class.
At least I believe most of the lower class labour can’t speak fluent English at all

Coz I have been living in English-speaking country for years in the old days, I would consider myself a bilingual.

But it isnt really important to whether or not recognising urself bilingual in English and Chinese as long as you can communicate appropriately, you’re fine... ya?

It depends whether you have to use English frequently at your work.
My brother does video conferencing with foreign business partners every day

Then u gonna persuade urself that u are very good in English. Persuade urself so that u can persuade others

I see.

Haha, it’s all because I’m reviewing my LinkedIn and found that I’ve put in native/bilingual proficiency in English.

But then after the meeting with headhunter today, I realise my oral is not as good. Not sure am I too nervous or what, I keep making those “errr. Ummm.” sound as filling words

Frankly speaking, if you’re working at an professional field (liked engineering), no one would deeply concern your pronounciation except you’ve got a bull-shit supervisor.

I‘ve worked at International Engineering Firm for a decade of years. I can still alive even my English is god damn bad.

Just take it easy~

wait, one thing i still dont understand is that since hkers learn english since they are small, why is the gap between their english and chinese levels so big..it should be a language that hkers are extremely fluent in.

There is huge difference between students from CMI vs EMI secondary schools

Well, I’m not sure about the situation now. But think about it, there are both Chinese school and English school (at least when it’s still ce and al as public exams). So, students go to Chinese school will only learn English during one of the subject they take and not all of them are willing to learn it.

Especially in those poor families, parents ain’t well educated. The next generations might not be open-minded enough to see themselves in attending university. They see learning a different language as a waste of time. They’d rather spend time working part time and earning money as early as they could.

Hello guys
I am gonna take the ietls test on early April
Would you guys give me some advice?

You see. The problems isn't about which school u attended but about the environment. We all living in so-called cosmopolitan city. But did the government build up a good environment to fulfill our basic needs to help us to reach our full potential. I don't think so. I'm not saying the government is the one to blamed. We could've done better. All the outside sources we can use, did we do properly? Sorry for 1999

Confidence is all u need

Please don't fooling me
I mean it
I just have a look on introduction of the reading test on wiki
They said that there 3 articles and 800-1000 words each
And the part 2 of the writing, it look difficult too

You has why plays me?

co not everybody practices ENGLISH THAT MAKES THR GAP.

I have been noticing that the kids these days are trying to show off their English skills by speaking in English in some inappropriate occasions. Like in a normal conversation with a group of friends, the kid suddenly keep speaking in English with an embarrassing accent.

I am not saying that speaking in English is not good, but you have to depends on the situations, instead of deliberately showing off. No one would think you're smart when you speak it in the wrong situations.

Just an add one, anyone --> 'singular' --> and should be anyone *wants* to

Stop embarrassing yourself please, jerk.

coz

how abt everyone

You guys lin done penis can less seven ok?

My purpose of speaking English is to improve my English abilities
How come you think i am showing off?
Anyway,Thanks for your correction

be confident

but from what i remembered its not a hard test, it should be easy for you to get what the questions asked.
i think you should focus on practicing your grammar (Please don't fool me ) and go through more pastpapers to build up your confidence if you actually care about the test.
it is really not that hard for an average candidate (which i suppose you are ) to get a 6, i had IELTS 10 years ago and with no preparation i got a 6.5, so i think you can do it too! add oil

i am very thank them

記住潛龍勿用

Wag1 g what u saying fam

Dragon brother
Can you teach me something in exchange of me teaching you English?

I dont have such ability to teach you somethings

I am living in japan with working holiday visa. Ever since i came here i suddenly want to learn English
Is it popular to take toeic exam in hong kong now?